其實今晚出黎仲有咩用？

係阿大家都知出黎冇用
雨傘搞到咁撚大一樣係冇用
出黎遊行都係冇用 行完就返屋企
但係我出黎唔係只係睇成效
係因為我依家條氣唔順
唔想比人強姦 叫兩聲得唔得？
就係唔想比林鄭班狗官話咁少人反對證明社會冇乜反對聲音
我就係依家條氣唔順 所以出黎 得唔撚得？

得呀，check 咗手機有閃光燈未，背咗海闊天空歌詞未

支持 乜都唔做就等於默許 有d傻閪講埋d鳩做論 理d悔氣說話把撚咩 出黎啦香港人

你咪繼續留係屋企睇TVB囉 wfc

孫中山佢革命到第十次都唔知會成功
咪又係一直做落去
只要一直堅持
總有成功既一日

今晚見

呢個真 條氣唔順出黎抖氣唔撚得 ?

小朋友落樓下跑個步都強身健體呀

你成堆文青聚埋一齊唱今天，人多得劑惹流感

孫文搞嘅真係革命
今晚搞嗰啲叫自己犯錯比人罰之後叫人一齊集氣屌9個裁判晚會。

唔好侮辱革命呢個字。

今天我

唔通大大聲聲叫你出黎搞革命？
三秒都唔洗比人收檔啦

抗爭都要變通啦
叫你出黎和理非非集會你係咪真係和理非非呀？
有人既地方就有事發生
有咩事發生真係無人知
有咩咪出左黎先囉

其實今晚唔出嚟仲有乜嘢用？

出撚左又點姐你班垃圾

唔係話特登叫人出嚟嗰啲
你係覺得你唔做就一定冇可能
你做就算失敗機會率高都仲有啲可能
但係你唔做就一定冇可能發生

有冇$1000?

又黎 其實你唔係出去既就收下把聲
人地尻做又關你撚事咩 就算係尻做都叫做幫緊大家丫，又無郁到你一條頭髮都唔知你踩撚夠未

你唔出其實就唔撚關你事ok?

革命係要流血既，冇心革命咪乖乖地逐隻比人dq囉，當初有班勇士沖你又要組人鏈又要收埋人地d磚，好啦依加咪行你果套今天我囉，開心未

出到去比你班黃c 刷功績？

唔係你畀人DQ其實就唔撚關你事ok?
on9 logic

感性上我好支持你
理性上我已經唔想再理
對唔住
我係港豬

乜個post唔係同緊d唔撚出 , 質疑出黎既人講？ 點解會唔撚關佢地事 ? 搞清楚自己想點未呀

出咗唔知會唔會有用
但唔岀就肯定乜都做唔到

926 927唔出 何來迫到黑警出催涙彈引發雨革？

去⚠️

到左

要返工 不了

去❕

,

today i

等睇坐監

你慢慢玩喇

出黎課金囉傻豬

乜都唔想做個班唔係五毛，就焦土

表達憤怒

抗爭同健身一樣
最重要係畀啲掙扎！

拎孫文革命黎比想笑死人咩

得，點會唔得姐，生日快樂lor

得

笑死